朱千雪=g

周圍收兵

我比佢收左

凸-.-凸

圖

屌你老母

正臭西

G

我屌撚你
搵yoyo灌腸啦
話我女神做乜撚野

好靚

雞黎架咋

成日同啲鬼仔玩

個西一定玩到闊晒

大口g

好撚狗

十卜蓋清，call左su膠來幫拖

千雪如果係g
麻友g都不如

撚完觀音兵仲發脾氣

g千雪